\IfFileExists{./conf/tmp/cld-\mode-\type-\thechapter.tex}{
\CountLinesInFile{./conf/tmp/cld-\mode-\type-\thechapter.tex}

Warum sind hier keine Inhalte?
Das hier ist der open Build, welcher im Umfang stark reduziert ist.
\def \temp {txt}
\ifx \type \temp
% Wörter zählen
\else
Im closed Bereich warten in diesem Kapitel \arabic{FileLines} Beispiele auf dich.
\fi
Wenn du Zugriff zu dem closed Build haben möchtest, frage einfach in der Community nach, was du beitragen kannst, und du bekommst auch dieses Dokument.\\
\begin{minipage}{0.15\textwidth}
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{./opn/conf/qr-code-telegram.png}
\end{minipage}
~
\begin{minipage}{0.8\textwidth}
{\large \textbf{\lvaname~Telegram-Gruppe}}\\
\href{\telegramurl}{\telegramurl}
\end{minipage}}
{
Derzeit gibt es in diesem Kapitel noch keine Inhalte.
}
